女人幾多歲開始貶值?

我覺得26歲係高峰，後生得黎之開始有d老練
之後會開始有老態

利伸:22歲

個人覺得28 29

由一出世！

13

呢樣真
不過價值下降應該點都２５開始

28後就會有種老態走出黎避唔到

18歲岩岩中學畢業好多on99

20開始，到30真係冇乜
除非本身條件好好就仲有得減